生粒粒 皮膚過敏？ 床蝨？求救

近排開始痕 淨係雙腳出現咁既情況
所以我諗可能唔會係床蝨
想問下會唔會係衣服污糟？
定其他原因導致...

痕唔痕，我都係愈嚟愈多同密

痕 周不時

rip

應該性病黎

你剃毛敏感/ 生返出黎塞毛孔吓嘛

btw Gay

剃毛出事